有無人有拖延症發作？

好辛苦，可以點解決

打個丁先

唔打啦

自從發現呢個病之後就決定要醫好佢
不過拖拖下已經拖左好多年嚕